Koggokonna kohhus es andis omma polest mitte lubba Jermalai Silinini Wobso linnast omma poiale Iwan omma maja krundiga katte anda ja temma maja perremehheks ümbrekirrojatada selle perrast et ta nikruti wannuse sissen seisab, ja nikruti wotmise kask om welja tulno.
